有無桂林簡單平宜幽靜既景點推介

可以平平地全到四五日 唔洗咩野人工景點 想搵d 靜d 空氣清近d 既地方休息下 旅行夜假四五日

簡單d 黎講想qt d 鄉下地方 空氣清新住幾日放空自己

冬天想係中國享受清新空氣，諗都唔好諗，除非你去西藏蒙古

有無近近地 平平地既推薦 唔識英文

坐船入漁村住

克仔當年都入過去。

搵到平機票就去台灣

上次去左台北感覺上同旺角差唔多

有無詳情？ 我搜尋d 人推薦平姚古鎮

黃姚定平姚呀？

🤔

漁村喺陽朔漓江。

對 黃姚古鎮

陽莆ok 嗎 我打算坐高鐵去 最緊要環境舒服 太人工化既景點唔會太吸引我

陽朔

嗯 我都有d 想去 叫做見識下

一黎台北通常貴過其他城市，二黎你要靜點會去台北

去桂林唔係去陽朔，咁去嚟做乜，桂林市唔去都仲得，但陽朔一定要去。

明白 今個假期打算去 唔想頻頻撲撲將時間浪費係車上 兩千人仔5日夠嗎

少外遊唔識

食住可以好平，連埋鳩錢可以唔使咁多

咁唔錯

去過一次，大陸景點通病係商業化，人工景點簡直on99，人文啊冇雲南西藏有特色，飲食啊又肯定冇日本咁，所以近近地方便去既桂林目標就係自然景色，
住揀入小小背山面河既，唔好貪方便，最多租架電車出入，快靚正方便，
食既間間都係桂林米粉，螺絲粉，啤酒鴨，我個人麻麻
爬上山有全景睇，非常值得，
另外桂林過小小有梯田，自己睇岩唔岩

最緊要出入方便 人工景點真係無用 食唔得幾多 又唔會點買手信 係想放鬆下自己